唔熟唔食算唔算屎波架生多？

刀都有十幾把 奇形怪狀 又廚房紙 又放相機spec 唔知想點

裝備黨黎
唔打得都嚇得

裝備撚就一定嫁啦 但裝備撚都有分勁唔勁 佢就一般但扮勁 d 口吻勁黑人憎 個樣又醜 如果唔出樣 可能無咁多人屌 佢以前d 片 都算謙虛 係唔知幾時發癲勁撚串

推

當自己王剛咩 又唔去學廚想一步登天

王剛學左好耐先咁勁

廚房紙有咩問題

不過都係鍾意睇佢唔出樣嗰陣

呢條友曬命唔緊要
但係曬得柒 驚死人唔撚知佢有錢咁
為曬命而拍片
同埋講嘢語氣又好似懶鳩係咩都識咁
好撚不可一世嘅感覺

以前旅行片咪一樣咁乞人憎

唔覺有咩問題，人地鍾意儲刀既程度同儲模型差唔多
why not?

爛船有三分釘，但係關你咩事，你煮唔煮到飯先

連登仔毒撚來
儲模型就得儲刀就唔撚得

就係唔洗咁多架生都煮到

答唔到關你咩事，只係有gear令你不爽

有gear又唔撚得，show埋spec又話哂命
連登仔眼中，廚房一把文武刀，一隻生鐵鑊就夠
其他整色整水就係曬命

佢講左佢係為興趣煮，唔係專業廚師出身

咁又點 ? 好心佢就唔好扮勁啦 上次 佢個朋友個朋友 龍師傅 果d 就真係勁人啦 好似自己開鋪 真大將 咁有料都勁謙虛 好心個柒頭就收下口啦 佢識果d 野 咪又係人地教佢 去完d 餐廳 偷睇完 拍片出黎教返 就扮哂野自己好勁 學到面學唔到底 笑而不語

把口臭呀ma 唔係同人講 把刀點解咁好用 有咩特別結構 切咩好岩 純粹話俾人聽幾錢 屌 咪又係牛刀 把柄貴d 影唔影響煮野食？ 切功都未搞掂 就唔好咁著重把刀 所以d 人先叫佢 屎波多架生 你有無見c 朗踢完波 用全身冷凍係屎波多架生？ 有料咪唔會俾人講囉 重點唔係多唔多架生 係屎波呀😂😂😂

佢把聲真係好黑人憎
Vo啲語氣好似好唔想撈咁

巴打一語道破 輕鬆講哂重點 不過加返標點會好啲

為show off就真

點解要煮到飯先可以批評 家陣要做YouTuber嗰個係樓主咩 無啦啦spin去樓主識唔識煮飯 觀眾連YouTuber都唔批評得，咁個討論區仲有乜嘢可以討論

呢個真

睇佢d片，係唔係都特登放把刀係到，
刀鋒都仲放到向緊自己，真係好撚嘔心。
佢d語氣先係重點，講到不可一世咁，成日覺得自己好有料，咪又係呢到抄下，果到抄下。
成撚日扮晒謙虛會虛心學習，人地話佢兩句就放人上ig公審人，做訪問講到自己唔係咁。

再講，成日講自己唔係職業廚師，屌你老母啦。
你個channel都叫有一定數量，唔係咁撚不負責任呀？
大把人都唔係專業廚師都教得好過佢，又唔做下功課，識少少就出黎拋書包，收皮啦

你知道佢屎咁，啫你好識啦，我好好奇你憑畫面話人地屎，出到來咁精緻。工具多，得罪你無既玻璃心？多工具好似真係唔關你事，屎就關事啫。

基本手門都好差